德國聯署最後6700個名額

出街嘅同你身邊其他人宣傳下 快d簽埋佢

肯簽未？

推

Please!!

［最後幾個鐘］要出絕招喇 德國聯署機！全中文版！

！最後今日！

德國聯署
仲差2萬幾人！
(⌐■-■)(⌐■-■)(⌐■-■)

幫推！ 置頂pls

Rui

please

差少少咋

push

快簽快簽
香港人既爆發力呀
香港人既效率呀

Ended or not?

數字仲郁架，快啲簽埋佢啦

德國未新年呀

Push

4000

一早簽左啦

Tui

！最後六個鐘！

德國聯署 仲差三千幾人！
1月1朝早7點就完！
(⌐■-■)(⌐■-■)(⌐■-■)

中文版

幫推！ 置頂pls

831

sign again

有效
信唔過既開chrome 用 Google translate 就得

對於共同簽署人名單

您已經簽署了這份請願書。共同簽名只能進行一次。

已簽

三千

同我簽

推呀

quick sign

Deadline Fighter 出黎呀

差1500, 幫晒屋企人簽!

快簽！！！

49432/50000